★膽少勿入！極變態！支那人虐待小狗片段！

本是同根生…

支那係毘蟲來的

豬都高級過佢地

祖國強大了，燒隻狗都唔得咩？

啲農村生蕃幾時先死晒

點解要咁